想問4000 蚊note nook 依個格式 算唔算抵？

對電腦知識麻麻 依家賣緊4000蚊 但display 機 想知算唔算ok?

求解

有無電腦專家

算不多

清舊貨。

可以

麻煩曬大家 都仲諗緊 thx

Thx 巴打 search 吓先

吾

吾你老母

btw 傻仔 5699幫人清舊貨

5000蚊買到8代 i5 +mx150

順帶一提 mobile u 8代 i5 快7代 2倍

mx150同960m 同level

macbook la

巴打個髮型係邊度剪 想跟

垃圾機

認真唔好買

好鐘意幫人清年半以上死貨咪買返去